\assignementTitle{Одометрия}{3}

Робот, собранный по дифференциальной схеме, перемещается вдоль чёрной линии. 
Перемещение робота задаётся парами линейных $\nu$ и угловых $\omega$ скоростей. 
Пары скоростей передаются через равные промежутки времени $t$ с.
Значения скоростей не изменяются между замерами, они могут измениться мгновенно в момент проведения измерения.

Робот начинает своё движение в точке $(0,0)$ и имеет направление движения сонаправленное с направлением оси X.  
Необходимо определить расстояние от точки, где черная линия пересекает саму себя, до начала координат.
В случае если пересечений несколько, то необходимо найти координату первого из них. 

\putImg{8cm}{2nd_tour_progr/01_odometry/statement/Task1}
{Пример поля для тестирования робота}

\inputfmtSection

Первая строка входной файла содержит два числа $N$ - количество замеров угловой и линейной скоростей 
($0 \leq N \leq 10000$), и $t$ - время между каждой парой замеров ($0 < t \leq 1$). \
$N$  --- целое число, $t$ --- вещественное число.

Далее идет $N$ строк, в которых указана пара вещественных чисел $\nu$ мм/с и $\omega$ рад/с --- линейная ($-1000 \leq \nu \leq 1000$) и угловая ($-100 \leq \omega \leq 100$) скорости через пробел .

\outputfmtSection

Расстояние в миллиметрах от начала координат до точки пересечения черной линии с самой собой. Допускается погрешность в 50 мм.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\textbf{Стандартный вход}
\small \begin{verbatim}
33 0,5
133,902 0
137,323 -0,02
136,834 0
137,323 0,14
136,834 0,01
136,834 0,07
137,323 0,06
137,323 0,05
136,834 0
136,834 -0,2
137,323 -0,56
137,323 -0,66
136,834 -0,67
136,834 -0,65
137,323 -0,65
136,834 -0,57
137,323 -0,59
137,323 -0,51
136,834 -0,55
137,323 -0,58
136,834 -0,66
137,323 -0,69
136,834 -0,67
136,834 -0,56
137,323 -0,44
136,834 -0,35
137,323 -0,37
137,323 -0,34
136,834 -0,41
136,834 -0,47
137,323 -0,45
136,834 -0,45
137,323 -0,63
\end{verbatim}
\normalsize

\textbf{Стандартный выход}
\small \begin{verbatim}
430
\end{verbatim}
\normalsize

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/01_odometry/solution}